大家搜集定資料，美國人權法通過後，要全部黑警入酷刑罪！

1 收集所有警暴片，一個一個揾佢哋出嚟，告恐襲同酷刑罪！就算告唔入，佢哋個底都花晒，全世界都唔使去！

2 去法庭申請警務處交出97到依家所有新屋嶺警員名單，要求聯合國調查新屋嶺反人類酷刑殺人真相！

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

三 將反送中示威定性為警黑勾結恐怖襲擊，警黑係恐怖份子！

四 抽出親共法官，在境外法庭以反人類罪逼害罪向其追究，要佢哋一世做逃犯！

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

push

有冇咁多告白呀

唔使一個個搵出黎
因為無一個黑警係無辜

要！唔係點告？

到時capture大頭相出嚟，逐個case開post發起香港人認人運動， 必要時眾籌出埋花紅， 務必揾到佢哋真正身份！

傳遞要贏先，輸咗就含得撚

前題

全部制裁就得啦

香港發大財第一步

Push

成隊一齊入罪啦
唔駛審
有片有相嘅就坐終身

收料

老實呢個美國理唔到

差佬前線卒更無關無痕

要靠香港人民自行解決

【文宣入黎】9.15北角、炮台山 福建幫打人 影片合集

老豆揾仔tg 有檔案

老豆搵仔啲料backup

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作